華為好呀華為美，華為為國爭光輝

屌你老母

笑撚左

老鐵好呀老鐵屌，老鐵為登爭光輝

华为好呀华为美，华为为国争光辉

老衲-好呀老衲-美，老衲-為登爭光輝

老母好呀老母美，老母為君爭光輝

連登好呀連登美，連登為港爭光輝